[突發]天水圍爆炸巨響 天空狂閃

有無巴絲知咩料

圖?

解放軍打到黎

似練兵

天水圍解放戰線做野

sir this way this way
follow me

你仲有機會

煙火？你邊到嚟？

煙花 sor

iOS keyboard揀錯字 自膠

馬車做野？

睇先影到

宇宙大爆炸

啱啱先放完

魔魔斃

香港獨立軍整軍火

行文用字完全唔似香港人，佢擺明係新移民蝗蟲後代，後代唔係罪，只要改土歸流融入本地文化就得，但如果仍然死守第二度嘅劣質文化咁就係死罪

你幾點影個天仲咁光

樓上

先唔講佢係咪蝗先
大佬 呢篇文你無睇過就話人係蝗唔係幾有道理wor 新會員

外星人？

入list

大陸狗

好蒙，唔好屌我。

五毛list:
電機寶寶
潛龍
Azeotrope

支爆

乜而家香港俾放煙花

超嘈！

屌又黎啦

我諗都會放到夜 過年期間仲夜 hi!

咩事

潮文都冇睇過，你都係搞掂返自己先

唔知頭唔知路就收嗲啦

好撚好笑咩？

好似唔係？

天水圍既朋友大家好

記錯個涼亭個頂

醫院後面有人放煙花
利申 住附近

大聲到以為原爆

放下煙花姐，唔洗咁驚呀

前兩晚已經聞到好大陣燒野味

我頭先都聽到有響 但冇唯意係點

以為圍村咁快就放炮長

天罰

新會員

勁好笑，仲好興奮

殺啊！殺到爛臭系解放軍 電腦大爆炸

跑了10000米都唔撚識？仲要拎篇野去笑人？
你就真係死罪喇

警打鼓嶺檢20公斤煙花 暫未有人被捕

警方在打鼓嶺一間已荒廢的校舍發現20多公斤煙花。

中午12時許，警方接報到打鼓嶺蓮麻坑村一間已荒廢的敬修小學校舍搜查，在現場檢獲20多公斤煙花。據了解現場屬於禁區，暫時未有人被捕。警方將煙花帶走作進一步調查。

建立時間: 1453
更新時間: 1511

戊戌革命

more and more ~

刁總話要嚇下你班港獨份子啊

笑左 叻唔切

走去起人底捉錯處

篇文由高登開始已經流傳 條友一定係連登新會員

why?邊度嚟?

我上高登嗰陣你毛都未撚生齊呀 傻閪

好似日本超人d片

屌你老母笑撚到我仆街
拎人地貼潮文既po笑鳩人係蝗

笑死 依篇文都無睇過
真係唔知邊個先係蝗

煙火？？？？ 走啦

火你老母呀大陸喱

又放煙花

其實洪水橋啲圍村幾年前放煙花已經好猖狂
已經見怪不怪

咁都可以畀你條柒頭騎劫咗

新年前都放左一次，勁靚。

Enemies ahead

負評 冇BGM